{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076973",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "변산토박이맛집"
    },
    "text": "-活魚刺身価格は4年間同じです。-ヒラメor、クロソイ、メニューは各種スキダシとメウンタンが含まれている価格です。-2人、牛(万)、3人のうち(10万)、4人対(12万)・包装は中(万)、対(万)に利用可能であり、スキオプウムメニューは万ウォンを追加しなければなりません。-スズキorドームメニューは牛、中、対関係なく15万ウォンです。好きを含むです。-すべてのメニューは2人以上の注文可能です。-料理長1人がおり、注文を受け調理するために時間が少しかかることができます。-遅れてもおいしいようにしようと努力します。ご了承ください.-10人以上の団体は前もって電話して予約してください。-メニューと価格:あさりカルグッス10,000ウォン、海鮮味噌15,000ウォン、海鮮カルグッス20,000ウォン、百合カルグッス15,000ウォン、ベクハプおかゆ15,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "活魚刺身の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "活魚刺身の価格は4年間同じです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメorクロソイのメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "ヒラメorクロソイのメニューには各種スキダシとメウンタンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "2人の場合、活魚刺身の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "2人の場合、活魚刺身の価格は万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "3人の場合、活魚刺身の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "3人の場合、活魚刺身の価格は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "4人の場合、活魚刺身の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "4人の場合、活魚刺身の価格は12万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "包装は利用できますか？",
            "answer": "はい、中(万)、対(万)に利用できます。"
        },
        {
            "question": "スキオプウムメニューは何を追加する必要がありますか？",
            "answer": "スキオプウムメニューを注文するには、万ウォンを追加する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スズキorドームメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "スズキorドームメニューの価格は、牛、中、対に関係なく15万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "注文は2人以上でも可能ですか？",
            "answer": "はい、すべてのメニューは2人以上の注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "料理長はいますか？",
            "answer": "はい、料理長がおり、注文を受けて調理するために少し時間がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "団体での予約は必要ですか？",
            "answer": "10人以上の団体は前もって電話して予約してください。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューと価格がありますか？",
            "answer": "他には、あさりカルグッス10,000ウォン、海鮮味噌15,000ウォン、海鮮カルグッス20,000ウォン、百合カルグッス15,000ウォン、ベクハプおかゆ15,000ウォンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 457
    }
}